［登革熱］機會嚟啦 上樓好時機！？

獅子山 長州附近有無樓好推介

翠竹花園=當年淘大

曾到晒草灣遊樂場、浩景臺、葵盛西邨、清水灣第二灣泳灘、山邊路、翠竹花園、鳳凰新村和獅子山公園一帶並出現登革熱病徵的人士，應致電衞生防護中心熱線（2125 1122）安排化驗調查或轉介作適當跟進。熱線於今日下午六時至九時，以及明日起上午九時至下午五時四十五分運作。

登革熱唔係年年都有架咩，咁都有得J

跌咗4%

每多一個跌1%

18個啦

今日又多一個 19 個

有都唔到你賣啦窮閪

樓爆 啪啪啪
樓爆 啪啪啪

好唔同，以前係外遊個案，好多時啲人喺外地感染登革熱返香港

今次好多中招嘅都冇外遊紀錄，本地登革熱有可能已經成為香港風土病

搶住賣啦